{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030480?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산마실펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ペット連れのお客様は入室できませんし、退室時には客室の整理と分別をしてください。 鍵はオフィスに返却し、客室の破損品がある場合はその価格に合わせてお支払いいただくことになります。 掃除や寝具の交換は午後3時前にペンション管理人に要請してください。予約人数から人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、喫煙は客室内では禁止されています。 バーベキューは客室前で個別バーベキューとして利用でき、プールは6月24日から9月3日まで運営され、入室から午後8時まで利用できます。 駐車も可能で、周辺には辺山海水浴場と周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れのお客様は宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れのお客様は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の整理と分別はいつ行えばいいですか？",
            "answer": "退室時に客室の整理と分別をしてください。"
        },
        {
            "question": "鍵はどこに返却すればいいですか？",
            "answer": "鍵はオフィスに返却してください。"
        },
        {
            "question": "客室の破損品についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室の破損品がある場合はその価格に合わせてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "掃除や寝具の交換はいつ要請すればいいですか？",
            "answer": "掃除や寝具の交換は午後3時前にペンション管理人に要請してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューとプールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "バーベキューは客室前で個別バーベキューとして利用でき、プールは6月24日から9月3日まで運営され、入室から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、周辺には辺山海水浴場と周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 401
    }
}